一人一個背囊笠，唔使買新背囊

第一次開po，請大家唔好介意我P牌
發夢左幾次，見到大家裝備升級，blackblock越黎越足，但係望住大家背影，其實要mark住背囊款黎認人好容易
，咩顏色都有，鎖匙扣又有，唔該各位手足清走有個人特色既野啊！
尤其好多手足係學生，冇乜資金發夢，唔可能每次發完夢都掉左個背囊
建議大家買個背囊笠，等啲狗唔可以憑袋認人，而家成日落大雨又可以防水

舊年係深水埗電子特賣場買9蚊一個，今年唔知仲有冇，家品/雜貨店都有得賣，運動/戶外用品就會貴小小

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

推

[置頂]設立三毛台：聽聽三毛講咩，連尼住幫幫手

幫置頂

我用呢個方法，仲要換色！

近排去特賣場仲有得賣 好平
冇既話拎個黑色垃圾袋來痴都好過冇

piah

臨走要同人交換

電子特賣場重賣緊9蚊1個 不過成日冇貨

上星期買重有大量，應該補得好快

上星期迪記都仲有幾多
不過好似笠落39蚊個款背囊都覺有d大

應該全部人同色
( 黑色 / 銀色 )

幫推

黑色垃圾袋

自推